【科技文字獄】新版Microsoft Word將會增加「政治正確」改正功能

美其名 "Ideas in Word"，話係用AI嚟改文法，但係「唔知點解」會改埋用字係咪政治正確。
If you tend to say “mailman” or Congressman” in the generic, it might suggest you use “mailperson” or “Congressperson.” If you use the term “gentlemen’s agreement,” it may suggest you use “unspoken agreement” instead.
If you describe someone as a “disabled person” the AI would suggest “person with a disability.” Person-first terminology is preferred because it portrays the person as more important than the disability.
以後想寫 police dog 可能要寫 dog with mental disabilities 啦

person個son都係父權嘅表現
congressperchild 咁先正確

Port 過中文版就會變成
香港 中國香港
三權分立 >> 行政主導
香港獨立 >> 一國兩制
司法獨立 >> 配合施政
新聞自由 >> 維護國安
公開透明 >> 領導尊嚴
公平公正 >> 為國效力
獨立思考 >> 愛國愛黨

Microsoft都要搞左膠AI

語言洗腦喺香港每日都發生緊

X-Men
學deadpool話齋
X-People

Deadpool?
你嘅意思係living-challenged pool，係咪？

之前話AI學得人多會變種族歧視全部加rules夾硬改正佢

死左膠

屌你老母

白人=非黑人
難民=等待成為合法公民而需人道援助之移民

支那

仲衰過1984

痴撚線，打篇嘢都俾人管

呢個世界黑就係黑 白就係白 死咗就死咗
政治正確就係將所有詞語嘅概念朦朧咗
咁同大陸控制思想有乜分別？

Newspeak

HONK HONK

Leftard
Leftard
Leftard